想問下浸大而家有無TG放題？

阿嫲住係附近安老院 離浸大好近

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

請幫手推上熱門

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

仲唔帶返阿嫲返屋企你咁不孝㗎

好

浸大邊度有安老院

無法自行進食 要成套護養設備

隔離九龍塘

一條街距離

係浸會醫院 廣播道
邊會落到九龍塘下邊
正確d 講 BU 係樂富

新德園隔離

有無人知浸大果邊點

無tg放題
沒有

多謝巴打
今朝已經打左俾護老院 話暫時唔駛擔心